西童個衰妹又試當我地啲苦悶賓州無到

雞

好

$.$？

$80

$800

真係G黎

我出夠$1000ok?

西童倒奶

西童係唔係青蛙妖怪扮人

上次拍廣告佢仲未破夠功咩

好撚淫話要顏射佢

條女真係好樣衰

佢幾好雙乳

其實咩人黎..?

[img]圖片網址[/img]

個樣好老

上次搭西鐵見到佢，見到有d熟口面，但著到成隻大陸雞咁，心諗應該唔係佢

點知返到屋企睇ig，同一件衫同一地點

早知𥄫多幾眼

唔知幾時會有流岀呢

真

細左
樣衰左
老左

個樣勁殘

好撚樣衰
咪撚再推呢隻青蛙出黎

比人屌殘咗

好正

個樣咁撚老

對波大到黐咗線

大波？